10月6 連登淪陷

一直以黎 連登都被為眼中釘 因為呢個簡簡單單嘅平台 係呢4個月 好有召號力 而大家每次係發夢日子時 都會比好多資訊 令發夢人士習慣左發夢前都係連登睇風向
但係 依家呢？

大家淨係講要裝修 忽視左呢幾日行動
裝修先係我地要爭取嘅事咩？

大家係咪唔記得五大訴求 缺一不可
大家咁做 咪令人覺淋病推緊急法係岩囉 因為難聽都要講 啲人只會覺我地搞破壞 好多人冇連登 唔知咩事嫁到時就真係我地輸

唔係唔支持 要割 但唔該大家諗下 我地開頭走出黎嘅目的係咩

在此 懇請大家 關注呢兩日嘅夢遊日子 而唔係繼續講裝修
呢4個月嘅努力 唔可以係到化灰

光復香港 時代革命

真係做野唔會理連登廢Up
有用先會睇

出去前 一定會睇下

2點啊

好多人抗爭係冇諗清楚自己追求緊乜，空講五大訴求，當問深一層五大訴求點落實就講其他嘢
要聚焦返運動，就係要諗清楚五大訴求係乜

美國及國際社會 已表態支持臨時政府！

推，麻煩大家focus返今日遊行

發夢啦

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

推

大家出去咩

未

夠鐘搭巴士啦

無錯，當年傘運就係咁樣散咗
大家一定要團結
對準焦點

成個連登係咪得返裝修佬

行出黎啦 傾你老母裝修

出黎啦